[追風者道道]五月三十一日田草十一場暨日本打吡賽日討論區VI

馬PO龍虎榜(已更改; 未計算31/5成績)
.0. 494
Win神Ho 346.5
華可可 313.5
我愛金世正 276
被馬會屠殺 153
單身楊明㫻 132
緣盡愛未完 101
火屬性比卡超 91
最強藝人吳宗憲 78.5
Suis 67.5
陳曉明應教港隊 60
單挑冠軍 0.5
切柒 -8
排球少年 -10
幸運快車 -12.5
超能量化歡騰龍駒 -22.5
靚蝦王旺 -24.5
福逸 -25
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -36
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
Adnan_Januzaj -92.5
時時精綵(馬王) -55.7
人一世勿一世 -61.5
Waikuku -80
中出大俠 -91
玖寶 -134
Greenwood綠木 -99
拿樸迪 -114.2
波利 -115
寶高 -116.2
有村架純男朋友 -117.5
ケッピ -120
Grealish -120
跟方駿暉贏大錢 -120.4
Priestgod -120.5
覓腸 -130.5
_@牙波牙 -143
貓蛇 -151
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
不加思索畢加索 -162.5
烽煙 -192
尊兄 -198.5
戚家隻狗喪彪 -200
冼毅力saint -214
なつめみお -215.5
奧書 -243
23_香川真司 -273.5
小川ともみ -280
金仕芬 -292.5
新力必 -303
睇書/淚色 -375
晏菲路8號 -396.5

又大注告狗派我未